IZ*ONE算唔算全KPOP既清泉?

咁多欺凌事件,但冇一個IZ*ONE寶寶有份
雖然出道時有少少咁多醜聞,
但佢地更應該續約用音樂回報咁多位粉絲同國民製作人
咁先係一個好既idol
IZ*ONE不能倒下

永續IZ*ONE

永續。

永續⋯⋯

永續...

永續

講得好！

原地解散